傻閪摩狗淨係識縮縮縮

歐霸都冇得踢

冇兒子波都搓唔掂

都未踢完

食屎晴出黎打飛機未

熱狗班垃圾識撚谷咩
一陣又輸波打人紅鳩埋

羅馬！勁

3:0

羅馬 決賽見

仲有10分鐘

格流我屌你老母

120單刀射唔出 嚇撚死